{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054484",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho1562961824/beullulodeutaun-pensyeon-dalbichdong-yeongdeog-hangug/?chkin=2023-11-21&chkout=2023-11-22&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699177462056&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6129081&destination=%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%B6%81%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=36.575917%2C128.506012&sort=DISTANCE&top_dp=180000&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=228618003&selectedRatePlan=264296403&expediaPropertyId=48811307&searchId=017b00f1-99ff-4fe5-9ef3-895483558309",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "블루로드타운 펜션 - 달빛동"
    },
    "text": "ブルーロードタウンペンション - ダルビッ洞\\n\n大韓民国慶尚北道ヨンドック郡ナムジョン面東海大路3443-2\\n\n海辺に位置するブルーロードタウンペンション - ダルビッ洞での宿泊は、ヨンドックで優れた選択といえます。 ここにはシーズンごとに運営される屋外プールがあり、無料特典としてWiFi及びセルフ駐車も提供されます。 , ホテルのサイズ:3つの客室、チェックイン開始時間:15:00、チェックイン終了時間:22:00、チェックアウト時間:11:00、旅行に関する制限事項:新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内:宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックインの際に必要な事項:付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要となることがある、幼児用ベッドなし、ペット:ペット同伴不可、インターネット:共用エリアで無料Wi-Fi及び有線インターネット提供客室内無料Wi-Fi、駐車案内:無料施設内セルフ駐車、その他:指定喫煙エリアの独身または乙女パーティー禁止",
    "QA": [
        {
            "question": "ブルーロードタウンペンション - ダルビッ洞はどこに位置していますか？",
            "answer": "ブルーロードタウンペンション - ダルビッ洞は大韓民国慶尚北道ヨンドック郡ナムジョン面東海大路3443-2に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ブルーロードタウンペンション - ダルビッ洞ではどのような無料特典がありますか？",
            "answer": "ブルーロードタウンペンション - ダルビッ洞では屋外プールの利用やWiFi、セルフ駐車が無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "ブルーロードタウンペンション - ダルビッ洞での宿泊に制限事項はありますか？",
            "answer": "ブルーロードタウンペンション - ダルビッ洞での宿泊には新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がある場合がありますので、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックインの際にはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要であり、写真が貼られた政府発行身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "ブルーロードタウンペンション - ダルビッ洞ではペットを連れて行けますか？",
            "answer": "ブルーロードタウンペンション - ダルビッ洞ではペット同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "ブルーロードタウンペンション - ダルビッ洞でのインターネット環境はどうなっていますか？",
            "answer": "ブルーロードタウンペンション - ダルビッ洞では共用エリアで無料Wi-Fi及び有線インターネットが提供され、客室内でも無料のWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ブルーロードタウンペンション - ダルビッ洞には無料の施設内セルフ駐車があります。"
        },
        {
            "question": "ブルーロードタウンペンション - ダルビッ洞では独身や乙女パーティーは禁止されていますか？",
            "answer": "はい、ブルーロードタウンペンション - ダルビッ洞では指定喫煙エリア以外での独身や乙女パーティーは禁止されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 402,
        "QA": 598
    }
}